無事兒呢啲傻西去左邊？

唔係好撚勁 秒秒賺咩

人地三萬點正PUT驚閪, 依加先二萬七

點解你要針對人

當時咁撚串，依家縮係玩具台？

百發百中

低位反彈止蝕!!中!!
愈高愈加沽!!中!!
破阻加call!!中!!
跌返當回調叫人守!!中!!
跌返串支持止蝕!!中!!
叫人低位沽貨大長put!!中!!
。。。

太多，不能盡錄
總之就百發百中

收錄"沒事記"其中一段億述:
你搵個勁過我先啦，我百發百中呀大佬!!